藍斯一入黎就入四粒，反藍仲有咩好講？😆

中場絕對核心🙇

佢真你好勁

呢張圖幾貼切😂😂😂

系。

同鄉港人一樣
以為邊個得分就勁

事實就係有好多人做左野先會成功

好玄🤔

電叻神級調動🤔

😎